點解F1唔加澳門站

垃圾賽道

無草地沙地做buffer 無資格做raceway啦
澳門呢啲死得人多

你個閪就酸
澳門賽道又窄又冇緩衝點撚樣F1

Monaco都冇啦 最多話佢太短同太窄
Btw唔知50定55屆有搵過架f1嚟表現

柒到

Monaco、Baku、Singapore都無

其實主因係東望洋賽道太窄，特別係現今F1車身一年比一年闊嘅情況下無得搞

可能有人會話Monaco都得點解澳門唔得，可以答你Monaco係一個exceptional case，Monaco有好多嘢都係例外

第50屆
Jordan Ford EJ13

好過香港得個FE
如果香港有F3同GT都心滿意足

當年部F1跑澳門圈速1:59.4

比Dan Ticktum昨日個最快圈速仲要快十秒，應該未來幾十年都唔會有人破到呢個圈速紀錄

條路太窄
無幾多位可以過人
同太危險

中環就真係垃圾賽道
應該玩彌敦道😍

過撚到髪夾彎先講野

你想講唔係f1破f1紀錄？

太窄啦

fia唔比 完

仲要係hea 跑

當年架f1好似過唔到髮夾灣要老漢推車

渣架，一下唔得咪用多幾手軚

F1有後波？

始終唔肯搞

廢氣，嘈，阻路

1日半日...

你問出面，大把人係咁諗，佢肯搞gt再閪我都睇

甩尾入的

你知唔知monaco 係一年21站F1入面最悶既一站
睇都廢撚事

係咪呢段？

Monaco一定無澳門咁高速
Monaco最快個彎出隧道之後個chicane有大大個buffer位, 人地嘅賽道會不斷改善設計提升安全

睇返澳門呢段片
十幾年前對比而家條賽道有咩唔同? 係無嘅
buffer位係無變, 防撞欄都係無變, 好柒嘅車胎牆

yes, 現場引擎聲震到入心

其實我諗如果澳門搞應該好睇過MONACO,

MONACO真係越嚟越悶, 成條賽道都無爬頭位
澳門上路完左之後幾條大直路爬頭位好好睇

但我諗澳門政府唔會搞架啦, 我覺得佢想偏向個FEEL做一個嘉年華形式多過一個專業嘅賽事

澳門之前都有揾架F1來表演，架車大架到轉唔到髪夾彎咁濟

Fia叫佢搞，澳門唔show佢咁解

F1一場八十幾個圈，如果澳門搞埋F1，我諗要封街封多幾日，太影響市民所以唔搞

F3 都炒大獲

唔識唔好衝出黎柒
澳門只係FIA Grade 3 Circuit, 要搞F1必須要係FIA Grade 1 Circuit

賽程要300公里以上先可以叫F1 Grand Prix

完全不思進取, 繼續年年死人

其實當年過唔到髮夾灣係一架雙座嘅方程式 唔係f1

澳門條路真係得啖笑

F1冇後波咁都講得出
你真係唔識架喎

無位爬頭唔好睇

澳門學咩人搞賽車，俾香港搞好過啦

Formula racing點樣有雙座

前後 , 好似戰鬥機咁...但果D係體驗車
仲有三座...

澳門一定好睇過monaco

唔認同最後一句

如果佢係想做嘉年華
唔會將大部分賽事升上國際級
宜家某程度上港澳車手參加比賽難度高過以前好多

變曬國際級賽事之後,其實係少咗湊熱鬧嘅人睇

澳門賽道如果真係完全不思進取
反而先唔會死人

今次嚴重意外就係加咗個柒菇碌藍色腸仔駁
葡京灣同十幾年前明顯唔一樣,有大大條直路做buffer

摩囉園差唔多年年車胎陣都唔同厚度
玩謝車手

最簡單就係,如果澳門賽道真係一文不值,fia早就無需要擺咁多國際級賽事落去

根本就係大部分車手都係為佢嘅難度而黎,包括電單車跑開人島個班

條路咁窄想炒撚死人咩

佢要upgrade做grade 1估下澳門會有幾多年冇錢派？

Monaco 大曬 唯一一個唔係由FIA 統籌既站⋯⋯成件事好睇好多。

唔會upgrade到

淨係得彌敦道既話應該搞drag race

算尻數啦
車都唔撚想人揸，仲賽車

炒一兩次車傷番幾件包保成班花生友出黎屌鬼
正苦怕麻煩又會摺尻左壇野佢

上面揸f1表演一圈條片 個車手都話差啲炒

真垃圾賽道

N年前有F1車隊試過車
但結論係彎太急太窄無buffer，髮夾彎要開倒波先入到

所以根本唔合資格做F1賽道

其實上面有條片 你睇下佢有無入過後波

你真文雅

但唔適合做賽道明顯嚴重過做垃圾賽道啦個指控

原來你覺得澳門賽道連垃圾都不如，失覺失覺

Btw澳門係挑戰危險性同難度為賣點
唔係sell靚賽道

919有可能快過當年F1

不如問下見到澳門條賽道一年柒過一年
重可以狂話澳門賽道世界第一既人咩心態？

今年堆藍壆同木糠都夠晒精彩啦

叫你問下就係叫你問下
遇到咪問囉

可能你好好彩淨係遇到啲痛心疾首話澳門賽道垃圾既人啦唔知了

澳門track都話垃圾
咁香港條FE track係咩？

咁又唔好咁
FE其實係玩tarmac open wheel rally
冇得咁比嘅